「當年我地係點輸」

我認為文宣要提醒返大家我地2014年係點輸！
大家唔好鬆懈！！